<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ómega on Artiom Kovnatsky: Portfolio &amp; Blog</title>
    <link>http://localhost:1313/de/tags/%C3%B3mega/</link>
    <description>Recent content in Ómega on Artiom Kovnatsky: Portfolio &amp; Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/de/tags/%C3%B3mega/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
      <title>Φιλοσοφία | Philosophie</title>
      <link>http://localhost:1313/de/posts/philosophy/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/de/posts/philosophy/</guid>
      <description>Hinterlasse alles mindestens nicht schlechter, als es vor dir war. Ich folge diesem Prinzip sowohl bei großen Lebensentscheidungen als auch im Alltag, von wichtigen Lebensentscheidungen bis hin zu etwas so Einfachem wie der Benutzung einer Toilette auf einer Konferenz.
Sinnvolles Engagement Ich vermeide es, an Projekten und Aktivitäten teilzunehmen, die keine bedeutenden Probleme lösen oder von wichtigen, systemischen Veränderungen ablenken. Zum Beispiel interessieren mich in den meisten Fällen LGBTQIA+/Transgender-Rechtsinitiativen, „Revolutionen“ in Zahlungssystemen, die die tatsächliche Verteilung von Reichtum nicht ändern, sondern lediglich Transaktionen reibungsloser gestalten, oder Start-up-„Revolutionen“, die letztlich nur die sozialen und finanziellen Spannungen in der Gesellschaft verstärken, nicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Метафорисеская автобиография</title>
      <link>http://localhost:1313/de/posts/omega/meta-bio/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/de/posts/omega/meta-bio/</guid>
      <description>Рис. 1 Метафорическая профессорская обитель Истина, выраженная в форме (например, написанная, сказанная..), перестаёт ей быть, включая и то, что я пишу...исключения, как правило, составляют метафоры, притчи, сказки, пословицы...музыка Прочитав этот читатель будет иметь представление:
с кем имеет дело откуда я пришёл какие у меня ценности куда я иду если нам по пути и на сколько, если да Ω. Есть смыслы, которые стоит выразить. Я перепробовал все доступные мне ответы в прямом и переносном смысле этого слова, которые мне предлагались извне (например обществом, духовными практиками, наукой, культурами, религиями, книгами, фильмами и т.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
