<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Personal on Артём Ковнацкий: Портфолио &amp; Блог</title>
    <link>http://localhost:1313/ru/tags/personal/</link>
    <description>Recent content in Personal on Артём Ковнацкий: Портфолио &amp; Блог</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/ru/tags/personal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
      <title>#0: Метафорическая автобиография или бункерные истории профессора</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/meta-bio/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/meta-bio/</guid>
      <description>Часть 1 Про душу. Человек состоит, как правило, из субличностей, населяющих его метафорический городок. В моём городке есть профессор. Это звание ему дали сами жители — он непререкаемый авторитет, всегда спокоен и беспристрастен. Одного его жеста было достаточно для прекращения любого конфликта. Он знал, что надо делать&amp;hellip; и в войну, и в голод. Он появился незаметно, когда был нужен, и также незаметно исчез, когда окончились война и голод&amp;hellip; в июне 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#1: Лодка, Kandinsky 7.0 и ChatGPT 42.0 или Ценностно-Смысловые путешествия</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/lodka/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/lodka/</guid>
      <description>Истина, выраженная в форме (например, написанная, сказанная..), перестаёт ей быть, включая и то, что я пишу...исключения, как правило, составляют метафоры, притчи, сказки, пословицы...музыка Прочитав этот тренинг-статью, читатель:
сделает гимнастику для мышления, что позволит, быть может, увеличить осознанность и, соответсвенно, привнести больше свободы в своё мышление и, как следствие, в свою жизнь периодически, думается, тренинг-статью стоит перечитывать, делать пометки, пытаясь понять изложенные смыслы и связи между ними &amp;hellip;также будет иметь представление:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#7: Образ будущего или путешествие Андрея с волшебным клубком Бабы Яги</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/opa/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/opa/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] *На примере России «Вечеизм» Каждый житель России должен получать выгоду от ресурсов страны (а не &#34;1%&#34;). Идеи &amp;ldquo;демократии и свободы&amp;rdquo; сильны, но ими можно прикрываться. Реальной альтернативой могут стать справедливость, братство и семейные ценности. Предложенное ниже базируется на этих принципах.
Цель: Справедливость, братство и семейные ценности
✨🤝 Мы — &#34;семья&#34; 🏡👨‍👩‍👧‍👦 Возможные роли и структура участия в общих проектах/компаниях:
Родители (Государство): Доля: 25% Особое право: Право вето Старшие братья-сёстры (&amp;ldquo;Владельцы&amp;rdquo;): Доля: 25% Голосов: 3 Средние братья-сёстры (&amp;ldquo;Работики&amp;rdquo;): Доля: 25% Голосов: 3 Младшие братья-сёстры (&amp;ldquo;Жители государства&amp;rdquo;): Доля: 25% Голосов: 3 Стыдно &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ω. Подведение итогов и путешествие &#34;Осознанное Сумасшествие&#34;</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/story/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/story/</guid>
      <description>Ω. Подведение итогов жизненного этапа. Я искал ответы на вопросы «зачем это всё?» и «как найти внутреннюю радость и умиротворение?». Перепробовал все доступные извне источники — от общества, духовных практик и науки до культур, религий, книг и фильмов. Ни один не подходил. Я нашёл свой путь. Он не нов, но надеюсь, выбранная мной форма изложения будет понятна. Если нет, спрашивайте (контакты ниже).
Чтобы прояснить «мои координаты» и путь к текущему состоянию, ниже кратко изложу свою историю.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
