<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Артём Ковнацкий: Портфолио &amp; Блог</title>
    <link>http://localhost:1313/ru/</link>
    <description>Recent content on Артём Ковнацкий: Портфолио &amp; Блог</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
      <title>#1 Самый продвинутый (бизнес) маркетинг</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_1/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_1/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { Как вырастить Человека, вшив в него ваш продукт ещё до первого контакта. Об этом и поговорим. } 🔊 Слушать статью Ваш браузер не поддерживает аудиоэлемент. Длительность: 30:30 Скачать аудио ChatGPT Link 💬 Вопрос: Самый продвинутый (бизнес) маркетинг? 🤖 Ответ ИИ: Самый продвинутый бизнес-маркетинг сегодня — это интеграция психологии, данных и технологий. Ключевые направления:
Cultural &amp; Emotional Branding (Rapaille, Lindstrom): кодирование продукта в культурный контекст и эмоции.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Введение в &#34;Давид против ГОЛИАФА&#34; И &#34;Превосходя Очевидное&#34; И &#34;Математическая Достоевщина&#34; И &#34;Сатанинские Шахматы&#34; И &#34;Божья Математика&#34;</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/intro/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] Возможно, прочитав мою историю (история про моё путешествие - &amp;ldquo;Осознанное Сумасшествие&amp;rdquo;) будет понятнее почему появилась эта рубрика и как так получилось, что я обращаю внимание и пишу про изложенное в ней.
⚠️ В диалогах будут подняты непростые темы. Каждый диалог постараюсь по возможности резюмировать личностными рекомендациями. ℹ️ Мой друг, Александр Кубышкин (автор канала об экономике ФинФак и, по моему скромному мнению, эксперт мирового уровня) оставил дружеский отзыв на эту рубрику.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Итог</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/itog/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/itog/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { «В начале было Слово, и Слово было у Бога, и Слово было Бог».
(Евангелие от Иоанна 1:1)
Пришло время подводить итог словам. Об этом и поговорим. } Поскольку я использую слово Бог, то для тех, кто не верит, чтобы мы друг друга понимали, введу рабочее определение:
Определение:
Бог — это феномен, возникающий, когда сообщество объединяется для сотворчества, и каждый становится тем, кем может быть по-настоящему. Это состояние переживается как чистая, детская радость; цифрами метафорически этот феномен можно выразить формулой, где 1 обозначает Человека: $$1+1&amp;gt;2$$</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#2 Современная экономика и справедливость</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_2/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_2/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { Кто главный бенефициар существующей социо-экономической системы и на чем основано его положение? Об этом и поговорим. } 🔊 Слушать статью Ваш браузер не поддерживает аудиоэлемент. Длительность: 30:30 Скачать аудио Gemini 2.5 Flash Link 1 Link 2 Link 3 Link 4
💬 Вопрос: Что такое термин «золотой миллиард» и каково его происхождение?
Уточните: Какое значение вкладывается в этот термин? Какие идеи или теории с ним связаны?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#0 Дегуманизация как (бизнес) инструмент</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_0/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_0/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { Как язык определяет мышление в бизнесе и не только. Об этом и поговорим. } 🔊 Слушать статью Ваш браузер не поддерживает аудиоэлемент. Длительность: 30:30 Скачать аудио История-введение про спасение и использование языка для помощи ChatGPT 💬 Вопрос: Что произошло, когда группа мальчиков застряла в пещере в Таиланде? Уточните: Что привело к их заточению? Как проводилась спасательная операция? Каковы были последствия для участников?
🤖 Ответ ИИ: Спасение команды «Диких кабанов» в пещере Тхам-Луанг (Таиланд, июнь–июль 2018 года) Это происшествие известно как спасение команды «Диких кабанов» в пещере Тхам-Луанг, Таиланд, июнь–июль 2018 года.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#10 Методология Сократа: Божественная Математика или мат. модель Христианства</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_10/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_10/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#3 Осмысление колониализма</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_3/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_3/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { Колониализм и его следы. Об этом и поговорим. } 🔊 Слушать статью Ваш браузер не поддерживает аудиоэлемент. Длительность: 30:30 Скачать аудио Gemini 2.5 Flash/Pro Link 1 Link 2 Link 3
💬 Вопрос: Можно ли использовать маркетинговые стратегии в политике и «мягкой силе» для воспитания людей в «враждебной» среде с нужными подсознательными «кодами»?
Уточните: Возможно ли через такие методы «покорять» народы, используя их ресурсы, разрушая историческую память и предотвращая восстания, например, среди аборигенов или других групп?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#4 Россия-Украина</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_4/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_4/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { Роль &#34;Киева&#34; и &#34;Украинцев&#34; в судьбе России и наоборот. Об этом и поговорим. } 🔊 Слушать статью Ваш браузер не поддерживает аудиоэлемент. Длительность: 30:30 Скачать аудио DeepSeek.DeepThink(R1) Link 1 Link 2
Немного про языки в государствах 💬 Вопрос: Какие страны имеют более одного государственного языка или официально признают более двух языков?
🤖 Ответ ИИ: В мире много стран, где два или более языков имеют официальный статус на государственном уровне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#5 Интересные факты о России</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_5/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_5/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { Россия: интересные факты о ней. Об этом и поговорим. } 🔊 Слушать статью Ваш браузер не поддерживает аудиоэлемент. Длительность: 30:30 Скачать аудио Gimini 2.5 Pro/Flash Link 1 Link 2
💬 Вопрос: А какие &#34;колонии&#34; были у России? Правда ли, что Россия давала независимость странам и там до сих пор некоторые Российские деятели являются почитаемыми государственными героями (Болгария, Сербия, Финляндия, во многом Греция и т.д.)? Если да, перечисли страны (включая африканские), независимость которых была поспособствовала Россией/СССР/царской Россией?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#6 Теории заговора и математика</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_6/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_6/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { 🛡️ Как защититься от обвинений в распространении &#34;теории заговора/конспирологии&#34; и &#34;дезинформации&#34;: здесь научу на примере двух распространённых &#34;теорий заговора&#34;, как строить математические модели и тем самым нивелировать любые обвинения в свой адрес, переводя их в предметную плоскость: &#34;вот моя математическая модель; как и любая модель, она делает предположения — что здесь не так? как бы ты её улучшил? какие предположения изменил и/или подправил? и т.д.&#34; Об этом и поговорим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#7 &#34;Последние индейцы&#34;- СССР</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_7/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_7/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] { О том, как я и мои соотечественники познакомились с &#34;белым человеком и были как индейцы&#34;. Поделюсь своими переживаниями и наблюдениями детства в Николаеве и последующими наблюдениями во взрослом возрасте. Об этом и поговорим. } 🔊 Слушать статью Ваш браузер не поддерживает аудиоэлемент. Длительность: 30:30 Скачать аудио Gimini 2.5 Pro/Flash Link 1
💬 Вопрос: Какие тактики использовали &#34;белые люди&#34; (Англия, Испания, Голландия, Португалия и другие) для взаимодействия с &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#8 Методология Сократа: анализ нарративов 1. Запада-Украины 2. России 3. Англии</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_8/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_8/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#9 Методология Сократа: анализ Западной Демократии и Институтов</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_9/</link>
      <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/beyond_obvious/ai_dialogue_9/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Философия | Φιλοσοφία | Philosophy</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/philosophy/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/philosophy/</guid>
      <description>Оставляй всё, как минимум, не хуже, чем было до тебя. Ценности Следование учению Христа (вера в Бога) — не по форме, но по сути Храбрость и мужество Взаимовыгодные подходы
Моя цель — находить и реализовывать «точки устойчивого баланса в системах». Взаимовыгодные решения обеспечивают долгосрочную устойчивость, избегая дисбалансов. Практическая применимость
Предпочитаю, чтобы решения работали на практике, но ценю и красивую теорию. Значимая вовлечённость Я стремлюсь жить осознанно, созидая и укрепляя «мосты».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#0: Метафорическая автобиография или бункерные истории профессора</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/meta-bio/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/meta-bio/</guid>
      <description>Часть 1 Про душу. Человек состоит, как правило, из субличностей, населяющих его метафорический городок. В моём городке есть профессор. Это звание ему дали сами жители — он непререкаемый авторитет, всегда спокоен и беспристрастен. Одного его жеста было достаточно для прекращения любого конфликта. Он знал, что надо делать&amp;hellip; и в войну, и в голод. Он появился незаметно, когда был нужен, и также незаметно исчез, когда окончились война и голод&amp;hellip; в июне 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#1: Лодка, Kandinsky 7.0 и ChatGPT 42.0 или Ценностно-Смысловые путешествия</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/lodka/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/lodka/</guid>
      <description>Истина, выраженная в форме (например, написанная, сказанная..), перестаёт ей быть, включая и то, что я пишу...исключения, как правило, составляют метафоры, притчи, сказки, пословицы...музыка Прочитав этот тренинг-статью, читатель:
сделает гимнастику для мышления, что позволит, быть может, увеличить осознанность и, соответсвенно, привнести больше свободы в своё мышление и, как следствие, в свою жизнь периодически, думается, тренинг-статью стоит перечитывать, делать пометки, пытаясь понять изложенные смыслы и связи между ними &amp;hellip;также будет иметь представление:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>#7: Образ будущего или путешествие Андрея с волшебным клубком Бабы Яги</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/opa/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/opa/</guid>
      <description>[WIP] | [В Процессе] *На примере России «Вечеизм» Каждый житель России должен получать выгоду от ресурсов страны (а не &#34;1%&#34;). Идеи &amp;ldquo;демократии и свободы&amp;rdquo; сильны, но ими можно прикрываться. Реальной альтернативой могут стать справедливость, братство и семейные ценности. Предложенное ниже базируется на этих принципах.
Цель: Справедливость, братство и семейные ценности
✨🤝 Мы — &#34;семья&#34; 🏡👨‍👩‍👧‍👦 Возможные роли и структура участия в общих проектах/компаниях:
Родители (Государство): Доля: 25% Особое право: Право вето Старшие братья-сёстры (&amp;ldquo;Владельцы&amp;rdquo;): Доля: 25% Голосов: 3 Средние братья-сёстры (&amp;ldquo;Работики&amp;rdquo;): Доля: 25% Голосов: 3 Младшие братья-сёстры (&amp;ldquo;Жители государства&amp;rdquo;): Доля: 25% Голосов: 3 Стыдно &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ω. Подведение итогов и путешествие &#34;Осознанное Сумасшествие&#34;</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/posts/omega/story/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/posts/omega/story/</guid>
      <description>Ω. Подведение итогов жизненного этапа. Я искал ответы на вопросы «зачем это всё?» и «как найти внутреннюю радость и умиротворение?». Перепробовал все доступные извне источники — от общества, духовных практик и науки до культур, религий, книг и фильмов. Ни один не подходил. Я нашёл свой путь. Он не нов, но надеюсь, выбранная мной форма изложения будет понятна. Если нет, спрашивайте (контакты ниже).
Чтобы прояснить «мои координаты» и путь к текущему состоянию, ниже кратко изложу свою историю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Search Results</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/search/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jun 2010 08:06:25 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/search/</guid>
      <description>This file exists solely to respond to /search URL with the related search layout template.
No content shown here is rendered, all content is based in the template layouts/page/search.html
Setting a very low sitemap priority will tell search engines this is not important content.
This implementation uses Fusejs and mark.js
Initial setup Search depends on additional output content type of JSON in config.toml ``` [outputs] home = [&amp;ldquo;HTML&amp;rdquo;, &amp;ldquo;JSON&amp;rdquo;] ```</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Search Results</title>
      <link>http://localhost:1313/ru/search/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jun 2010 08:06:25 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/ru/search/</guid>
      <description>This file exists solely to respond to /search URL with the related search layout template.
No content shown here is rendered, all content is based in the template layouts/page/search.html
Setting a very low sitemap priority will tell search engines this is not important content.
This implementation uses Fusejs and mark.js
Initial setup Search depends on additional output content type of JSON in config.toml ``` [outputs] home = [&amp;ldquo;HTML&amp;rdquo;, &amp;ldquo;JSON&amp;rdquo;] ```</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
